依家248 成條大陰燭 RSI係46 MACD穿過EMA成個大GAP位 成交量低到PK

四個元素都顯示下半就必跌

唔計突然間又咩咩有利好消息 淨係技術分析

最少都到246 或者245 先叫有支持 大家睇路

Pish

早晨麵麵

開市入牛

勁呀

收到

麵麵

爆升

熊佢老母

收到麵麵

好心你養病唔好用咁多心機睇股市啦

你自己有冇買先

麵麵麵麵麵麵麵麵麵 請你食麵
粗麵 幼麵 撈麵 拉麵仲有媽咪麵

7500有貨，本身睇跌，你咁講一講搞到我想走

大牛市

仲想救市

收到哂

信麵神

人之將死 其言也善
我信你買熊！

面面又燈熊

麵神救市

你覺得自己準唔準？

前幾日話大升

宜家反手

依家既麵麵已經無燈力

呢排係咪破哂燈

有方向了

出事之後好似轉左喺準 唔再燈

牛定熊？

拿 我本身就想入牛架啦

升！升！升！

收到 大dodo

麵仔冇買通常準
一買就燈

牛軍來了

破燈？

今次個range窄過沉大師喎

嘩，救市了，國家最強機器

多謝麵麵

一開市即入7200

大陽燭

上次破左燈wo

牛牛

麵仔用生命去燈
牛軍表示ready

琴日沽哂等緊低位入架屌你 咪燈

想問依家輸緊千幾，要唔要止跌。
新手

麵麵暴力救市

收到！牛得

多謝麵哥加持

其實算係有利好消息? 只係關個垃圾成都

即跟

麵麵身體如何?

Do you hear cow cow sing

I think so

屌你。

救市thanks

麵麵係唔係破咗魔咒喇

屌，要反手了

不問價掃牛

大家入貨

dodo

準 今次講真

以後都唔講大話了

咁你有無熊佢先?

大奇蹟日

救市

今日坐到暈 咪亂出聲啦dllm

即係以前都係昆我地?!

入咗唔洗出，strong hold

準燈 ok

跟 隊佢老母落去

貼倉再講
Btw 身體最近點？

麵麵嚟教精我地

咁咪安全必賺囉

麵仔咁都燈

謝大DODO指點

即係之前玩反向操作 係咪

暴力救市

牛

熊佢老母面！！

我都賺夠啦(出事之後都唔可以長期睇市啦)

俾你地賺下

麵麵身體點

In媽咪哥we trust

又暴力救市

屌
陣間開返巿不問價入牛

今次信麵，上兩次都準

做完手術可能就唔再係燈

食左飯未啊麵麵

多謝麵麵救市

7500 不問價即走

好似已破燈
信！

救市麵

支持 245見

大dodo快D以身作則入貨帶領熊軍

麵麵手術後冇哂功力架喇
繼續PUT爆佢

國家隊暴力救市

屌你呀我重熊

要千升了

信你

10分鐘就百幾個cmkol都冇你咁犀利

麵麵以前種種原因唔講得真話
所以用燈既方式去講
而家可能知無幾多時間
所以講真話
麵麵你好偉大呀

仆街了
雖然你好返冇事我都好開心
但你可唔可以唔好燈啊

休息下啦麵仔
仲賭

有得可以唔計突然間又咩咩有利好消息架咩
你當個市係你自己嘅做莊？

用生命燈股市

又暴力救巿

又嚟

面仔分析

...麵麵哥我琴晚全倉+margin左d美股
今晚靠你了 生命注

原來媽咪麵係國家隊

收到哂麵麵！

已經唔知你幾時真 幾時假

面面
我想入53704點睇

屌你老母 即彈

Lm

係咪架，靠你，輸緊好多

呢句係咪燈嚟㗎麵麵

抖下啦麵麵

收到，1300 即put .但如果MACD 再crossing up 使唔使止蝕啊？

又麵力救巿⋯⋯

此帖必火 支持麵麵 整番碗牛腩麵先 牛牛gogogo

打算買幾多錢 不如俾哂我

上次唔係破左燈咩？

幾時有燈過呀

收到晒

大dodo

熊軍走鬼呀

話左

最少都到246 或者245 先叫有支持 大家睇路

即係要穿245

收到！

有圖必燈

麵麵食左飯未

即彈

今次靠你了，麵仔

我條命仔靠你啦 信你今次係燈

食緊 好飽
冇胃口

自從你做完手術之後
話跌就真係跌
話升就真係升
都係另一種準

牛定熊阿你？

又用生命救市

我同麵仔一樣睇法

245有支持 明白

麵麵有無買？

個隻化療藥副作用搞到咁

好驚唔係腦瘤病死係餓死

千升

打算攞半月人工買
贏咗call g
輸咗賣屎忽

係咪想正式破燈，同我千升

有冇飲oral impact 呀
係難飲啲但真係幾好營養

麵麵身體有冇好點

跌

進取睇245

收到即刻all in 7200

到底係會大升 定係245有支持呀大佬
定係穿咗245再反升？？？？

牛！

幫你買埋好無呀

淆咪245食囉

仲升乜鬼呀

麵神救巿

屌你呃撚左我幾年
搞到我發撚左達

上一兩個post就破左啦
佢依家講緊真話

破咗燈喎

一唔買即刻開始講真話
嚇鬼呀?

媽咪神7500 仲入唔入得過？短期大市走勢點睇

麵仔做左手術後
異能消失哂

呢排都入得啦

係另一款異能

個指引使唔仗大出得咁仔細

麵神幫個忙，買美股
大力put TSLA

收到，一野跌穿245

即刻明晒

成交量你計半日你玩撚哂啦

呢幾日個成交量對比前幾日呀

唔好咁啦麵麵 我成手7500未放阿

🤩🤩🤩終於有突破位

準備破260

246至岩

好彩你講一講 差d買7200

麵麵係咪入熊

又要去醫院做電療

又冇得睇市了

加油呀

唔計突然間又咩咩有利好消息 淨係技術分析

你個post 已經係重大利好消息

入牛了 牛四到

多謝面面發功 , 我啲股票有救了

麵冇倉喎，驚你輸死

麵神，好人一世平安，加油你要好番呀

小小地入左 2k牛

粗暴干預股票市場

加油麵麵！！！

大佬引領下牛軍唔得嘅
Btw

屌
避咗你 今日唔玩

原本都諗住唔玩

收到！已all in call

多謝面神

All in 了 thx

邊會跌咁少

麵麵加油

245 246 有支持

加油呀麵麵

午安呀面面

幾時先變返做大dodo

破燈日

比啲爭扎

麵神再次帶領熊軍

唔好再用生命救市

愛麵麵

加油

加油mien mien!

咁撚準把托咩 屌你老母

牛得

國家隊準時3點進場

麵麵加油 過一過電先可以繼續著燈

得，重磅牛

知道

大家識做啦。all in 牛呀

麵才麵又中

麵麵睇到幾淡?
245之後又橫行?

爆升了

麵麵: 246先有支持
大跌
期貨:今日最低 24590
大升(準備應驗)

破咗

入牛了！

中！ 大戶見麵麵咁慘
穿一穿比你開心d易打贏病魔

麵麵 你既燈力要keep住呀！！

點解成交低都有關係嘅?

唔係要成交高先有代表性嘅咩?

早日康復

真係有圖

麵仔想燈到領事館開返?

上次你入一入廠
熊軍屍橫遍野

中國A股隻健康牛腳軟，屌

麵麵身體要緊呀
買左7500架屌你

麵神又再次破燈啦，希望你身體同樣都有奇蹟發生

麵麵快啲好返

唔好同錢作對。走喇

麵仔已經今非昔比

頂，放唔切

咩倉先？

麵麵
要身體健康呀

麵麵做完手術之後燈力好唔穩定

keep住燈呀 我成手蟹貨

隻牛點

賺左400放左

破燈

又燈

靠你救我d極牛啦

gun

咪撚救黨得唔得

呢排好準

麵麵撐住呀牛定熊？

面神又向天借壽暴力救市

麵麵好撚準

麵麵咁得閒， 可唔可以youtube 開live講下股市？

dodo why

今日做完電療身體見點呀

教大家睇股票

祝福麵麵身體健康

麵麵你真係好堅強

貼倉先！
貼左我就信你買..........你對家

麵麵保重身體

龍市